高幹突倡「縱容」行賄，強國貪風狂勢再回！

高幹突倡「縱容」行賄，強國貪風狂勢再回！